【時間沖淡傷痛〡吳婉芳透bra迫花市】喪夫後兩年終振作 51歲吳婉芳靚絕美魔界

五十有一的吳婉芳，兩年前飽受喪夫之痛，現在終於振作了。這日見她逛花市辦年貨，不單只心情大好，連外表也很漂亮，淡妝之下，依然非常吸引。我覺得其實已經很幸福，只要知足一定常樂。
一直是幸福少奶奶的吳婉芳，17年2月，富商丈夫胡家驊突然在睡夢中離世，結婚廿三年，另一半在一夜間離去，吳婉芳當然大受打擊。近兩年一直深居簡出，平日寧願留在家打坐唸經，幾乎絕跡所有公開活動。
不過時間可以沖淡一，年廿六，《壹》仔終於看見吳婉芳，精神奕奕地出動辦年貨，不介意環境擠迫，逛維園大手買入年花，踏入半百年紀，吳婉芳真心保養得宜，皮膚依然嫩滑。其實當年吳婉芳是三料港姐亞軍，同時奪得「最上鏡小姐」和「才華小姐」，
但嫁給胡家驊後，吳婉芳一心一意為家庭守戒，戒高調，不應酬，不出風頭，更先後誕下三名子女。當了少奶奶廿多年，吳婉芳的身型完全沒走樣，這日穿上貼身衫，內裡的bra若隱若現，身上完全零肥肉，簡直與年輕時沒大分別。
少奶奶嘛，又怎需要應付粗重工夫呢？逛花市買些年花，身旁有一位工人姐姐，再加一位男外傭傍着，兩對手幫忙拿東西，吳婉芳只需負責挑選年花和付款，看她選的全部都是紅紅紫紫，非常應節。之後再往付訂金，買多一盤漂亮水仙，在花市逗留了差不多一小時，終於完成，可以上車返歸了！

10

五十一嚟講，個樣好掂，但身材管理差咗啲

條LINK入面咪有片囉

好想應徵做男工人

未亡人

篇文嘅文筆好L垃圾，唔通係做飯佬嘅師弟師妹寫嘅?
一個51歲嘅女人透bra，都寫一大餐，我唔知點解會聯想到棋靈王..

吳婉芳真心保養得宜

乜撚野真心呀？報紙佬你做乜鳩呀？

我手寫我口，咪當佢口語入文囉
所謂既書面語咪又係大把北人既口語

咁都叫「透bra」？

男外傭:

諗起色情小說 採陽補陰

好on9

未亡人芳芳好靚呀

右邊比人榨乾左

個老婆咁撚正....點忍

51歲仲咁靚
又要打丁了